{
    "question": "Tuliskan tantangan Iman anak remaja minimal 5?\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Tekhnologi</p><p>2.Akademik</p><p>3.narkoba</p><p>4.rokok,miras </p><p>5.Hormon</p><p></p><p>tq</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bolehkah-orang-yang-berpuasa-meninggalkan-salah-satu-rukun-puasa-987",
            "question": "Bolehkah orang yang berpuasa meninggalkan salah satu rukun puasa, tuliskan pendapatmu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak boleh karena jika rukun puasa tidak di jalankan walaupun satu itu tidak sah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "13-allah-bersifat-al-muhyi-desbutkan-dalam-surat-a-ali-imra-272",
            "question": "13. Allah bersifat Al Muhyi desbutkan dalam surat ...    a. Ali imran :10 b. Al hadid : 3 c Al baqarah : 155 d. Al fussilat : 22\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d . al fussilat :ayat 22 </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ngak \u00a0tau jg kyk ny antra ayat 22 ato kgk 39 \u00a0:/</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-complain-yang-lebih-banyak-disebabkan-karena-kekurangtahuan-ta-298",
            "question": "5. Complain yang lebih banyak disebabkan karena kekurangtahuan tamu    terhadap penggunaan fasilitas yang tersedia disebut....\r\nA. Staff complaint\r\nB. Irrational complaint\r\nC. Facility complaint\r\nD. Service complaint\r\nE. Own complain\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A staff complaint</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>merupakan bidang yang baik buat mu mak semoga Allah SWT dan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ayo-renungkan-apa-saja-yang-sudah-kamu-pelajari-hari-ini-apaka-832",
            "question": "Ayo Renungkan    ?\r\nApa saja yang sudah kamu pelajari hari ini? Apakah ada\r\n hal yang belum kamu\r\npelajari? Apa manfaat pembelajaran hari ini untuk kamu? Tuliskan pada kolom\r\nberikut.\r\nHasil Renungan hal 150 tema 9 kls 5\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ayo renungkan</p><p></p><p>\u2022apa saja yang sudah kamu pelajari hari ini?</p><p>  \u2192 harus saling tolong menolong</p><p>\u2022Apakah ada hal yang belum kamu pelajari?</p><p>  \u2192ada</p><p>\u2022Apa manfaat pembelajaran hari ini untuk kamu?</p><p>  \u2192untuk mempererat persaudaraan, mempercepat selesainya pekerjaan, dan saling membantu biaya yang dikeluarkan relatif sedikit.</p><p></p><p></p><h3>semoga bermanfaat:)</h3><h3>#jadikan jawaban yang terbaik</h3><h3>#semangat belajar dirumah</h3><h3>#belajar bersama brainly</h3><h3>like dan follow saya ya:)</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengerjakan-tugas-sekolah-termasuk-333",
            "question": "Mengerjakan tugas sekolah termasuk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Kewajiban siswa</p><p></p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kewajiban sebagai seorang siswa</p><p>maaf kalau salah :)</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-masih-bisa-sholat-dhuhur-di-waktu-sholat-maghrib-udah-tiba-989",
            "question": "Apakah masih bisa sholat dhuhur di waktu sholat Maghrib udah tiba?\r\n\r\nmohon penjelasannya \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>tidak bisa karena waktunya sudah habis. ( hanya bisa shalat dhuhur sebelum Asar tiba )</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tidak bisa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Shalat Dzuhur tidak bisa dilakukan pada waktu shalat Maghrib karena Shalat Dzuhur tidak bisa dijamak dengan Shalat Maghrib. </p><p></p><p></p><p>Semoga membantu^_^</p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ori-untuk-mts-smp-07-1-275",
            "question": "ORI\r\nUntuk MTS / SMP\r\n07\r\n1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>organisasi republik Indonesia</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "35-lagu-di-bawah-ini-yang-termasuk-bernada-sedang-adalah-a-satu-912",
            "question": "35. Lagu di bawah ini yang termasuk bernada sedang adalah    A. Satu Nusa Satu Bangsa\r\nC Ampar-Ampar Pisang\r\nD. Apuse\r\nB Bubuy Bulan\r\ntolong ToT\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.ampar ampar pisang</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "11-naihatahon-raja-bani-tun-tuan-basal-salihan-alma-a-nama-731",
            "question": "11. Naihatahon \"raja\" bani tun-tuan basal    salihan alma...\r\nA. Namatoras ni anak boru a\r\nB. Opung\r\nC. Bapa tua\r\nD. Amboru\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><em>a</em><em>.</em><em>n</em><em>a</em><em>m</em><em>a</em><em>t</em><em>o</em><em>s</em><em> </em><em>ni</em><em> </em><em>anak</em><em> </em><em>boru</em><em> </em><em>a</em></li></ul>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Namaratos ni anak boru a</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ibu-balanja-ka-pasar-balanja-nyaeta-kecap-979",
            "question": "Ibu balanja ka pasar.\r\nbalanja nyaeta kecap\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}